先挑引我的人愛得比我少

我愛的不少遺憾也不過是並沒法使我的心這樣跳

然後見面更少